
                      Si queréis ver una película de zombies con un buen guión y momentos de tensión no veáis esta. Le falta de todo en todo momento, solo salen zombies corriendo como borregos, y el único que sale de cerca da risa.
        
            